有冇人做過網吧生意

筆直3000，要滾到幾大舊先開到波

我想知你點滾多啲

賣粉

仲想做網吧
為興趣?

儲先一兩千蚊先

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

開網吧定開托兒所？

打漏左2個零？

可以呀 比班細路做每日一篇 教埋佢地做

有冇諗過人地係話3000
萬

實在錯了

3000買個mon都唔得la

巴打 呢個係做國家主席喎

國家主席要搞網吧 容乜易

潮文
都變左習朝啦,做碌柒咩

新version